Crea una única función (importante que sólo sea una) que sea capaz de calcular y retornar el área de un polígono.

 - La función recibirá por parámetro sólo UN polígono a la vez.
 - Los polígonos soportados serán Triángulo, Cuadrado y Rectángulo.
 - Imprime el cálculo del área de un polígono de cada tipo.